科大討論區（30）- 光復科大，你我有責

而家先係開始呀

Lm

《科大學生會重光我校宣言》

十月十四日，科大校董會學生代表選舉完成點票，本會臨時幹事符佩瑩以3628票拋離內地学生学者联谊会副主席盧普生之2773票以及留學生Bracke Vincez之170票，在歷史性投票率下以近千票擊敗次名候選人。

學生校董選舉的勝利屬於每一位科大人，點票結果清晰地展示了科大民意，不單是對符同學政綱的肯定，更是對反送中運動五大訴求的支持。選舉的勝利讓每一位科大抗爭者鼓舞，我們光復香港的路上從不孤單。點票的結束並非民主科大運動的完結，而是重光科大的開始，科大學生會要求校方執行以下訴求：

一、取消內地學生學者聯誼會本科部(MSSSUG)必然會員制
直屬中聯辦的MSSSUG實行必然會員制，校方會主動將中國內地、澳門及台灣學生的資料自動交予該會，科大學生會要求校方立即停止認可MSSSUG必然會員制。科大學生會堅信同學有結社與否的自由，並無設立必然會員制，隸屬國家機器的MSSS更不應自動代表所有中國內地、澳門及台灣學生，更何況澳門及台灣完全違反「內地」之地理定義。

二、推廣中國乃至世界民主化
是次選舉有近七成中國學生參與投票，體驗民主的機會對他們來說是難能可貴的，而科大學生會希望中國學生回去後能同樣享有投票選代表的人權。校方作為一所高等教育機構，有推廣普世人文價值的責任，本會要求校方為來自極權國度的交流生提供講座，介紹民主自由等基本人權，從而令科大學生將民主的種子散佈世界各地。本會亦呼籲校方善用大灣區校園輸出民主中華，多舉辦學生代表的選舉，讓科大的新校舍成為觀向自由國度的窺孔。

三、支援被捕學生
六月以來不少為自由、為香港而抗爭的科大學生被捕，校方不但不聞不問，其設立的學務長辦公室求救熱線更是幾近殘廢，多次有學生於危急情形下致電該熱線皆不獲接通。科大學生會要求校方調撥資源成立專責法律團體支援被捕學生，並公開承諾不會開除因反送中而入罪的科大學生。

四、譴責警方暴行
校方對包圍破壞大字報牆兇手要求道歉的同學多次予以譴責，卻對警方暴行充耳不聞。直至科大學生會發公開信通牒校方高層，史維校長方施施然譴責所有暴力，各打五十大板。史維校長多番針對性譴責市民學生，卻不敢提起警方暴行，只會顯得校長淪為政權走狗。科大學生會希望史維校長重拾學者風骨，還科大清譽，是其是非其非，切勿讓發生在毗鄰知專設計學院的事於科大重演。

反送中運動至今，四個月內港人受盡一切打壓，一個不需要向人民負責的政權肆意施暴。我們相信，唯有真雙普選方能拯救香港，方能讓抗爭中失去生命的每位同路人安息。無論前路多麽艱難，有各位相伴，科大學生會必然堅持下去，願最後的榮光歸於香港。

LM

美國眾議院voice-vote (全票？) 通過《香港人權民主法》，參議院排期最快下星期開始審議。

各位再再堅持一星期

美國參議院係美國商會地頭，唔少喺大陸有生意嘅舐共商家，據聞《香港人權民主法》排到第二百卅八項，唔知佢地會點玩嘢拖延。

過咗都要總統簽先生效，Trump為貿易談判可能又拖延。變數仍多。

乜科大好似突然多咗咁多食Q

我都覺，好似行邊都見到

join

btw fm 留名

想問BBA first year點解有啲會讀ISOM但我pre-reg冇呢個

因為人地有m1/2

同hall tutor 講係咪無用

有 如果你個hall tutor唔係hea嘅

但係佢math1003喎又要上lang

據報係比4-5南亞仔襲擊

可能下個sem先reg比你?
我同我hallmate都差唔多條件(有讀m2/prefer civil
但有啲course會唔同

兩個可能
1. Jupas direct entry ecof/qfin而又冇m1/2
2. Mgmt2010冇位比左isom2500你

唔識做part 2 b

唔係淨係得3條LQ咩

佢問ton轉gram係幾多(冇比，要背)
你話伏唔伏

仲有molar mass，從來無出現過既constant
但chem果個我真係唔明，唔算outc?

1.ton-gram
2.chem bond
3.carnot cycle
4.power of car

屌我都唔記得左有條carnot cycle
呢條我都唔識做

邊條有問molar mass?

就係你唔識做果條
adiabatic既workdone既式有 number of mole，但題目得kg
呢個一撚定係科大最垃圾既course

我係咪炒硬

有冇星期五考org chem 嘅手足完全冇做過exercise唔知點考

有冇人有UST TG Link

phys1003比狗讀

hall 有無話幾多日quit 一蚊都唔使畀

SU人鏈個email有

得連登手足會吹奏
內容又廢又無聊
係個grade好少少

唔夠lifs1030垃圾

早兩日見到ching喺atrium攬女

咪係

reg到先算啦

啱啱好係 Add drop p 最後一日wait到

利申：fm

Reg曬9:30堂就waitlist百幾都勁快reg到，利申year1

認真？咁點解每個sem 都咁多人reg嘅？

phys1003 spring sem先讀是常識吧

1003都好多人reg

agger 地獄級垃圾

有無人知

有無人識人ust master grad唔到？
要2.85先有得grad, 但我啲quiz炒哂好驚grad唔到

有冇details

有冇ECON2113今日考完midterm

有冇Ching參加過joint university business dinner?? 大約幾錢？

完全唔知做吔鳩

2113考咩咁大獲

借來轉發：

【監控燈柱】食環、環保署人工智能攝錄柱 具AI影像分析功能 曾49次借片予警執法

有關承辦商為Creaxon Technologies Inc. Limited（下稱Creaxon），董事為三名港人。該公司的主業為影像分析，研發人工智能及電腦視像系統，以作實時監控。公司又在網頁稱，系統有效監察公眾活動，分析複雜事件及處理高流量影像物件。

屌直接dq Joyce fu 咪算囉
屌你老母呢間大學真係癡撚線

做咩選完又要查?

屌你老母
真係好撚後悔冇入HKU

tui

屌，如果重投都唔知嬴唔嬴到，上次都係最後嗰日瘋狂推先嬴個馬鼻

正式宣布中大係香港一大

唔洗宣布科大係香港豬大

有冇巴絲之前save咗各區來往科大巴士交通圖
唔坐黨鐵唔識坐巴士

7點人鏈呀

真 a bit saddening when I saw this on goop...

“話說琴晚MATH2411 Midterm, 考考吓有個人發羊吊嘔晒白泡，全個lecture hall啲人都望到但係係可以冇人去幫佢，個個都係繼續做卷好似咩都睇唔到咁。 得兩三個男仔肯幫手抬佢出嚟，其他人都係得個望字。最好笑係，個professor係冇比到extra time幫咗手嗰啲人，要佢地自己開口問先比得嗰5分鐘。唔怪得有人仲係覺得宜家香港發生嘅事唔關自己事。”

個professor咩名
要blacklist

聽聞係Ching Avery

係Avery Ching
成個LT得佢個friend同另外兩個男仔幫手
個prof同班ta白車都唔識叫等到科大first-aid黎到先叫

利申：早走左，事後聽friend講

嗰位同學冇事嘛？

唔知
但想像下考考下試有人發羊吊都真係幾驚
可能好多人都唔知要點處理

屌 on9咩 都嘔曬白泡 仲唔即刻call 白車 係唔係做research 做到common sense都唔知去左邊呀

其他同學睇完個結果
心諗得5分鐘?好彩冇幫佢

一定要屌個prof老母
就係哩啲契弟搞到香港唔鼓勵幫人
再者你第一時間反應到嘅話 根本唔洗學生幫
其他時候唔幫唔緊要 唔係老奉要幫
但依家講緊條人命呀

有冇人入唔到classviva

支那網真係好撚垃圾

佢死咗嘅份功課會delay 多一兩日

借問聲咩黎?

math交功課網

屌你老母科大啲交通真係好撚垃圾 基本配套都做唔好學乜撚野人講三大

有冇人知我究竟有咩錯

咁講法三大：poly cityu hku
死去讀呢啲學校囉

part a錯咗，但其他野個flow ok

thanks
Q2

頂你 你Q2 直接用微分啲式
唔洗你計啦
佢要你做係用first principle計
(哩個有少少難諗 因為同我地多數做開個format有少少唔同 )
唔係要個結果
例如 f(x)=2x
f'(x)=2
2係個結果 (你出結果個下係唔洗再take limit
你依家做緊嘅嘢就係直接用微分嘅式 拎左個結果再扮嘢take limit

sorry for 1999

thx
其實咁樣做有咩意義

等你真係明白differentiation 嘅意思

聽日MATH1023啦屌

Ivan IP PLZ

溫書啦
雖然我都未開始溫1013

除左要continuous
我地點樣先會話一個function係某點係d唔到?

我都係
有2科misterm已收皮
早知讀電競文憑

聽日就考，好心灰

我尋日考完
灰到仆街

返屋企打完j先好返啲

好後悔讀1023

大家入唔入到classviva

第一次用classviva 嘅巴打唔使驚
因為佢會成日壞
記住唔好衝deadline

真係垃圾嚟
明明唔係deadline都係咁虧機

好後悔冇揀HKU或者暴大

Report咗 會唔會改遲啲deadline

往年有嘅，一日左右啦
胡繼善條撚樣搞出嚟

呢個真 好後悔冇做電莖損手

因為所有differentiation rule都係由first principle deduce出黎，所以你要理解到嗰concept而唔係淨係一味試用就得

係咪得我覺得1021 midterm好撚難

垃圾 classviva

仲有我

我做左啲past paper
都唔識做尋日個份

以為我覆緊自己

我地一齊喊啦

話說ust考試真係次次都有人係到唉(其中一個係我)
點解唔可以大家開開心心輕鬆做呀

好耶，又炒一科

尋日做個時
後面個個係咁唉
我又係咁唉

出到黎發現唉得最大聲嗰位就係最高分嗰位

屌笑咗
Phys1112個個吹到mean得10題左右 點知唔係

只計local可能真係得12 13

屌好大壓力

上次上sportsskills突然PK左跟住要坐埋一邊休息，咁計唔計attendance

+1

今日1330見

+2
想跳樓

+3 但蘑菇封咗

30 指26-30
25 指21-25
就咁睇又唔係咁差啫

政治維修

屌佢老母1023, increasing convex function係咩黎咖

Honor一半C一半A
睇怕樓主都

只係想叫春啫，下個sem出返黎1014算

honor phy都冇hon cal咁恐怖

又話aim IRE

祝你好運 科大就係一個咁嘅地方

大師兄要grad了？

唔想溫書

夠鐘死翻出去溫書

邊有咁多天才啊

出左result?

咁先正
日日鬥個你死我活

又係你自己揀1023 咁就食得咸魚抵得渴啦 你話想入ire 但連咁basic嘅都handle唔到 俾你讀上去越黎越忙 時間唔夠用 你咪仲辛苦
一係 就俾多幾錢肉緊 操熟d
一係 就乖乖地aim普通science啦

再講 honor好似係唔拉curve 人地天唔天才 考100都唔會影響到你

提提你 aim tranafer ire讀番普通math phys刷番靚個分咪仲好

有冇人知TSANG Shiu Tim sports centre 點去？如果我喺atrium去

Hall 6對面

炒股啦

香港人數錢絕對勁過班nds幾倍
你仲要係科大仔
應該要好好利用呢個機會向啲professor學多啲炒股技巧

入唔到IRE咪入MKEC

Lifs1030踩mean係咪得c+

ROARRRRRRRRRRRRRRRR

聽日就叫我老豆炸左成個accounting department佢

quit hall 究竟係點申請
send email 無回音

識讀緊係讀MAEC

唉想取下暖⋯
覺得自己係ust讀得唔好 有啲唔開心 同學們好叻又勤力

啱啱出咗一科midterm成績

final要來了

推
同問

六科都無撞日多謝科大手下留情

我都係，好似就嚟要比人踢出校啦

唉又考到尾二嗰日

上次econ2113 個新prof出到份卷好Q難，目測得<20%，會唔會成科fail

same 難得有翻d轉機 今日就炒撚左個mid term...
想死

hmm 開始溫final未？

試下直接去hall office問？

天外有天人外有人
天才都同緊更天才嘅比緊 盡力就算啦

咪就係問咗叫我send email

好波拋黎拋去

以前既段狗 估唔到行得最前
目前仲未跪
計埋樹仁

之前仲幫屎維打飛機
情何而堪
屎維我屌你老母

No time no see ching

(Hall II)個相機袋入邊有一部Sony A6400，對上一次見到係Hall II 308號房😞錢唔係首要，最重要係入面啲相:( 希望大家幫下手🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔見咗一個橙色相機袋

光復香港
希望聽日Pence宣佈好消息

屌你老母連續4日考齊6科

早考咪長啲sem break囉

可能最尾四日呢

所以我講早考

講咗啲咩

小弟係Hall V至北閘嗰段路跌咗成個卡套
內有學生證同八達通 仲掛住Hall匙..
有無人執到

R.I.P.

A range

Thx

講咗啲咩？

cls

我四日考四科
倒轉嚟溫就係唔使plan

三日考五科
仲要最尾先考完

Below mean 係咪C硬
唔知道低幾多sd
好撚辛苦呀 自問自己已經盡左力 結果都係咁

想問下year two no major會點

同踩，我陪你一齊拎

何以這恐懼抹不走 （爛1023）
何以為信念從沒退後（照take 1024)

喺科大讀書真係覺得啲人痴痴地 寫個Huma 1000B discussion 個個寫到水蛇春咁長 寫Essay咁 今個星期忙到仆直 今日一開 10幾20個comment 我都唔知好唔好逐個逐個咁睇返再覆。。。

我11考完 898翻工

GBM
但可以self declare major
如果你讀哂嗰個major嘅requirement course

但事實上好難 因為連嗰個maj嘅人都reg唔入
而又preserve咗quota俾佢地 你又點會reg到

所以都係破釜沉舟啦 加油

屌你老母國歌唔係咁用

自爆

想問一個course要咩grade先合格？如果一科C左係咪死得？

gup 咋

同問

F = fail
其他全部都係pass

即係D都OK？

SHSS Congregation 係LTL 搞

等咗4年係atrium行congregation 唔係咁玩呀

GCS妹妹

LTL個批最撚慘
寒酸到

點解唔可以keep 住係atrium 搞

問史維

慘撚到

第一年唔使skywalk

有無ching知呢個分係扣咗遲交嘅penalty未

有冇人知phys 1112 l15個damped harmonic oscillator講緊乜
完全唔明

有冇屙上去砌屎塔

Jimmy Fung?mul cal?

各位ust ching
可唔可以幫手簽 + spread條聯署link

屌你老母ust

科大人幫幫手

[科大人入] 聯署同send email反對今年畢業禮安排

已填

lang1002 speaking task one 有一part俾個prof 3 左，會唔會fail

Ching sbm唔係好掂喎

我個陣有part 2左都未fail ! 之後的task有4有5，跟著c range !

reg 著個八婆prof真係諗不如死，好想去S班

想問C係咪合格全部科C會點

D or above 都係pass
cga 太低(<唔記得1點幾)/fail course 要見department
其他你拎咩grade wfc

好你少少
雙4

科大真係好多人上連登

邊個對fm bb咁差

yes

出左result？

Lang rebecca爛唔爛

好驚lang F左要retake究竟DSE係點考

一個3小事啦，我之前speaking task one兩個3呀

最後個grade點

靠之後啲task拉返，最後A-

grading都係睇印象課堂表現>assessment

係，tutor對你印象好自然都會鬆手少少

今晚科mt溫左幾日都仲係乜都唔識

讀左2個月 workload真係好撚大(仲要只係midterm
識得個mk師兄仲話year1算輕鬆 佢接受到
on99
可能year1 真係已經係最輕鬆

唔想爛grade
我嘅人生係咪得返midterm同final

唔好入錯major就得

engine入咩major好
想參考下
已經有啲後悔冇入science

我science school 唔清楚 sor

comp1021 midterm below mean
唔洗諗cs
我太廢

Cs靚grade得淡笑
Civil就算易讀但工程太黑暗
讀電子移民美國罷啦

MECH

Mech啲囡囡幾正

先year1
Rejupas/tran 科囉

唔夠CIVIL班囡咁索

GCS 仲正

已經開始諗下個sem點算好，唔讀hon唔知tran唔tran到入ire,但讀又覺得好爛grade

請問mech同civil
邊個輕鬆啲

上次講rejupas比我老豆屌柒

輕鬆應該係mech

唔洗讀hon都trans到 但如果你係俾心機讀hon但讀唔掂就唔好唸啦

到時會後悔寧願比佢屌

yr1真心輕鬆 如果覺得唔啱自己讀嘅 同advisor傾下啦 實在唔啱嘅 quit u其實都唔差 好過辛苦自己4年

Life science 扯住上堂

未

咩叫讀得掂先？

By ff, Math1023冇70以上都

結果成個course應該得4個係人，其他都係垃圾

Dllm

想知你呢個course會攞咩grade sem尾分享下plz

暫時midterm below半個sd

炒Midterm?

yep

想死

唔知civil點 但mech平均每個mech course一個禮拜一分功課

year 1至少一晚通頂就可以屌起哂mt考既野
yr2 開始就無哩支歌仔唱

仲有mech2520同mech2907，地獄伏course

岩岩考完3610

我自己就咁睇既 如果純碎take hon course但無咁多時間擺到 以前又無讀過相關嘢 爛grade唔係能力問題
但如果真係擺咗好多時間都讀唔掂 無A range既話就另計
同埋無咁多時間 唔想咁chur其實讀番簡單版course都得 你拎到A+都好夠說服力話人知你係top

thx ching

咁我可能睇下Final出黎咩結果，啲前人話過咗limit之後會好啲

想問下
你一晚通頂溫嘅係邊幾科?

我yr1無讀書 所以其實我咁講只係比較緊我依家讀既course yr1除左數要keep住操 其他科都可以考前一兩日先溫都唔算大問題 例如compq civil1100

我今個sem有讀phy1003 都係考前一日先溫

你year2 year3咪知囉

我y1數都冇操過全部前一晚溫

我本身無m1m2底 個陣讀1012已經好吃力

得罪講句
year1的確係最輕鬆

哩間學校真係痴撚線
我仲要係比人水入嚟
人地話好 我入左嚟
真係好撚後悔冇做多啲資料搜集

phy1112
comp1021
chem1020
maths1013

已經覺得好辛苦
我唔你地咁堅強
我仲要係中中上嚟 你地明咩事啦

冇記錯chem1020 mid term之後就好簡單

phy就隨緣啦

千祈唔好學呢度啲ching讀2x credits

3字頭credit都輕鬆

如果中學有讀過chem就應該輕鬆
1112就扶定阿婆過馬路積福啦

唔識就撞c啦

CIVL3510個mean

year1 bba揀咩major好

讀得掂就Qfin ecof maec rmbi
唔得就fina搭is or fina搭om

ecof cga要幾多

MAEC
真心鍾意嘅會覺得啲嘢好有趣

識讀一定讀maec

True

interview真係唔知
不過正正常常都收架啦

諗緊好唔好買部pad/surface畫notes

但又驚無心向學買嚟都冇用

人生的不如意
才顯得快樂的可貴

「#讀者報料 #可靠消息

有教職員睇唔過眼篤灰，話今日election office sent出嚟全部都係bullshit
負責調查校董嘅investigation officer dst kingchow根本唔係做緊野
而係請假請到15號拖延校董調查等民選校董去唔到congregation」

點睇

你都炒得有啲離譜喎...
midterm啲嘢其實都仲係中學m2
final就真係教新嘢啦
祝你好運

今個sem1014係咪肥過一次？

3.3夠做 但要數sense好

點都要in 咪傻

咁撚仆街

lang1113係咪可以用廣東話讀
同埋靚唔靚grade?

普通話present

C靚grade
利申 中學普通話F 都A range

C係廣東話，但係去到present都係要用普通話
靚唔靚grade都要硬食架啦

應該grading一齊計

好多係asso入嚟第一次

滿分15?

畢業典禮林鄭會嚟豬大
大家諗住點玩

surface 幾好用 我都成日用黎當scrap paper 擦同做都好方便
如果你有心嘅可以買surface book

唔係有conditional offer架咩

好貴
寧願print note手寫

Print note d位有限 同埋又改又擦會好煩 （又好哂print bud

Surface go 個價都OK嘅

Comp1021 得10幾分 滿分100

我依科係咪已經收得皮？

唔係
加油

我估應該係你想聽嘅

第個scheme計midterm 5%
溫書啦

唔係唔想溫，program真係唔係睇note就識，但又冇個個時間去打code。其他科都已經好多野要溫

Ust

單靠lab assignment 都夠掛
你讀緊幾credit?
大部份人都係靠上面兩樣野，好少額外打code

【認真討論】做左功課，幫大專學屆遊說校長對話+聲明

Ass 1係midterm 前一星期先出 考完過多一星期之後先交

Lab都係得3個

Fail仲好 唔計CGA

你真心咩

第二次take pass咗先係

好似舊年個屆開始玩CGA 同 MCGA ! Fail左major requirement 之後就算pass左，都會計CGA，但MCGA唔會計 fail左的grade ! 係咪咁?

係 fail左照計

但Powerpoint example肯定明曬？同埋操pp?

Engine仔+SOSC/HUMA =秒速收皮

今年yr1 yr2都唔係咁計
唔洗ff啦

咁pass返咪得囉
利申 fail過

Retake 番就ok
利申F過 之後A咗
上個sem又F一科 等下個sem retake

spring sem先搵囉

mean好似升左成10分

巴打點知係咪唔同section唔同咋

每人加十分無乜可能

好似話有個section個mean 59分喎

講緊同上年比

Marine biology midterm above 1.25sd

我不入地獄 誰入地獄

集會冇人既

頂!眼又大,波又大,勁正囉,唔推唔得

豬大人熱烈討論midterm
集會就冇咗影

垃圾

我連有集會都唔知⋯

2711真係易咩mt好似得我一個炒咁

最多連登仔既大學
最少人去集會
代表啲咩

confusing*

你又啱喎

huma2670好多野背

琴晚係尚德等694遇到一個UST biotech 既女仔 同佢傾左好耐 但最後無問佢攞tg 依家先黎後悔 知道你今日11.2 都會出去 希望到時見到你

希望巴打一陣會撞到佢

多謝你巴打 今日撞唔到佢但希望佢安全

唔洗客氣 你同咁多位巴打都要安全

做隻港豬真係咁開心?

好無奈識十個九個都話要mt不了 星期五集會同今日都冇出過嚟 但係平時又識係ig po story話好嬲 相信唔少人都係咁 唉對科大人好失望

Math1013份midterm仲易過平時啲功課

唉，我就係呢排上堂不斷諗住香港嘅現況，睇住每晚新聞直播，搞到mt 好低分不過我覺得香港未來緊要過gpa

咁可能仲危，變咗鬥小心

LQ簡單，但MC有幾題好伏……

科大人真係好鐘意讀書，雖然會關心政治，但就始終讀書>>>政治

有冇得開心sharing

無計la,科大好demanding

stress and tension唔係流

大部分都有sin cos tan, inverse function,natural log, euler.....
煩死人……

祝君好運

我灰到仆街
個個都覺得簡單
但我覺得比我想像中難
有條mc唔識
最後lq b part又計錯
屌

Mc 係有少少難/麻

有無ching知道當年邊個提出MC 5分一題？
錯一題ge cost好大...

inverse function
x+cosx+sinx
個題點計

如果有計數機我應該計到

M1底表示無cal機計trigo=末日

好明白你感受

冇計啦隔咗市區咁遠世外桃源感

啊啊啊啊啊啊 好想逃離這一切
唉

越夜越清醒

Same

呢個post啲豬傾撚完gpa未

尚德邨有科大學生躲避催淚彈期間由3樓墮至2樓受傷

大批防暴警察凌晨過後，在將軍澳尚德邨及廣明苑外圍施放多輪催淚彈驅散，亦多次向民居平台發射催淚彈。現場消息指，至少三人受傷，被送上救護車，其中一人由擔架送上救護車時需要固定頭部。科大學生會證實，其中一名傷者是科大本科學生，懷疑躲避催淚彈期間，由3樓墮下至2樓受傷，須送院搶救。傷者家人及科大學生會成員已到醫院了解情況，據悉傷者需要接受手術。廣明苑業主立案法團主席柯耀林表示，防暴警員午夜後向停車場上層發射催淚彈，有人從尚德邨一個停車場3樓跌至2樓，傷者當時出現失禁及血液呈濃稠，估計他是被催淚彈擊中。柯耀林有參加區議會廣明選區，同區參選人為現任區議員﹑民建聯莊元苳。

2019-11-04 03:23:45

唔知仲有冇人有心情喺呢度討論GPA同學術野我自己就冇

早日康復，垃圾校長幾時肯出聲

港豬大學
過多陣嘅reply：
幾時出分呀?
點解SD咁高
唔識計數
温唔掂midterm

做乜有警察入左黎

有成為藍絲既潛質

屌你班垃圾依家自己人出事呀

豬大人摺拉中

依家話個手足醒返嘅機會係一半一半，隨時變植物人，屎維死撚左去邊?

吊你老尾成班仆街冚家鏟!前日一單單手足被捕、流血事件,琴日自己手足墜樓仲咁撚有心情係呢個po傾mid term啲題目?!!!頂你成班食屎狗含住啲GPA死啦

我屌 見到fb有po話位手腳變植物人
希望係流料 屌你老母

其實會唔會可以搞個祈禱集會

今晚6pm atrium 有集氣會！
科大人加油！要屎维出嚟回應！
btw, atrium set好左congregation場，得好少空間……

轉fb
琴晚將軍澳UST學生
急性硬膜下出血
顳葉切除手術
但都止不到血
右腦已黑
已成植物人
一手，醫護

不過有人話係假，唔好盡信啊

大家六點見

仲有十八分鐘

科大人今次唔出就唔好怪人地叫你豬大

唔夠人呀出黎啦

周同學
千奇唔好有事

唔撚係冇人呀？

個屎維笑乜撚嘢
你老母老婆個女都水炮車

諗起林鄭去消防殉職笑嗰張相
屎維我屌你老母

有冇人有史維Five demands圖

屌到佢闔家水炮車

麻煩後面SU 評議會唔好講笑吹水

受傷手足家屬依家會唔會係伊院？ 如果係既去伊院問攞家屬電話？ 問到叫史維即刻答

點睇？

學校邊撚度可能會冇電話，emergency contact?

原來揾個家屬電話咁撚難 咁撚樣深夜死撚咗係科大 要等office hour先有人聯絡到你屋企人 屍都石沉大海了

想問住HALL班友有冇吹雞

屌，報狗?

聽日裝修科大

邊個prof.

UST校友,想問下發生咩事?

有冇人知個Prof邊個

下？剛剛走左先黎料？

好似

格仔衫個肥佬好熟口面 邊個嚟

聽日搵佢傾計啦屌，咁撚臭串，一開波見佢勁撚惡咁兇個學生，之後仲繼續陰陰咀笑，最尾又喺度扮死狗

邊個office聽日我去

一齊搞鳩佢堂啦屌

搵人FC左係咪真係佢先，最好係讀緊嘅學生，張相雖然似但係有少少出入，個個支那人啲樣都差唔多廢事殺錯良民

係學生我打撚到佢final都考唔到

真係好似ECE嗰位大陸人

一入去嗰堂望一望同唔同樣都fc到啦

ELEC 2300 - Computer Organization (4 units)
Section Date & Time Room Instructor Quota Enrol Avail Wait Remarks
L1 (2061) WeFr 04:30PM - 05:50PM Rm 2407, Lift 17-18 (126) XU, Jiang 100 90 10 0

ustsu 呢

周同學

今晚會唔會有行動

六點集會見

手足頂住

ust 有冇tg group

本身就quit,想quit之前做下野

周同學

明明去咗集氣，點解無用...

周同學加油 心情好複雜。。

加油

聽日congregation有冇行動

史維喺LTB

視察逃走路綫?

有冇手足收到風天日安排係點

屌科大豬睇下人地港大對件事仲上心過你地

有幾多人會去open forum?

我

聽日有和你grad

［豬大？科大？］史維校長公開（？）論壇現場討論區

走咗堂都黎，嗰堂我好鐘意上架
不過都唔夠而家呢刻重要

睇緊立場，想問下atrium咩事?

President forum

琴日出email話LTB 而家又變左向atrium

想問engine trans qsa難唔難？

肯關心社會，出席forum就唔難

有企側邊到睇

巴打有冇份發言先

其實隻大陸狗頭先做咩黎

cls 班中國學生

今日係唔係中國留學生多過本地生

做乜要咁睇唔開我Major qsa讀到好辛苦

絕對唔係！

成班一見到要播片嘅時候全部走曬啦

今日係咪和你grad?!
點解唔覺有人戴口罩？

冇晒啲文宣

對社科比較有興趣

科大豬點會理

睇返video，business school啲人真係好廢(唔確定係咪)，狗衝埋去同屎維握手

今日有business school咩

講錯唔好意思，應該N展? 暗黃色

朝早係business + humanities

原來係咁
咁聽日得晒銀時only??

仲有ipo

今日林病會唔會黎

周同學 fuck the copcoach

rest in peace

可唔可以全校為佢默哀一分鐘

全校人同我去atrium默站

屌你老母史維
你嗰學生去咗啦，係咪仲係乜柒都唔做繼續兜圈遊花園？

史維一定要俾個交待！

rip

RIP

ust會唔會有獻花

RIP...

Rip

I am sorry

push

On9 屎維 有學生死左淨係識取消congregation

屎維咩都取消晒，只係唔想聚人向到

可否發起罷工行動？

有名你叫 屎維 梗係腦裝屎啦

其實啲手足係台做緊乜

Rip我好怕我地贏唔到 好怕會辜負咗佢地

八大罷課集會

返到去仲有成班人好開心係到影相
隔離係到默哀
平衡世界 真豬大

好痛心
將軍澳見
黑警黎清場都將軍澳見

結果顯示停課效果唔錯
起碼多人
如果冇停課同閂圖書館，我相信豬大人繼續摺拉

如果黨鐵玩野，科大有冇地方過夜

有冇興趣大家寫返封信支持校長

將軍澳hall應該唔會收留
行路上山

有冇人係portal upload多啲證據
個portal得一條證據係到

停課ed

下個禮拜二再翻去裝修 裝到final都唔撚洗考

幫推thanks 科大人

讀科大嘅入嚟

Cancellation of Classes and Official Events on 11 November 2019 (Monday)Dear staff and students,To allow sufficient time to repair the damage caused to the campus on Friday, the University has decided to cancel all classes and official events on Monday 11th November.

學校都話停課你衝出嚟話咩你決定cancel呀
你決定要上,學校都唔撚比你教啦撚樣Gt

係大師兄

老喇少入科大post

我係咪甩咗P

柒咗

6月後新ac 暫時永遠都唔會甩p

啱啱睇翻史維係congregation既片 覺得佢算係咁
之前成日鬧佢屎維腦裝屎 對唔治 以後叫你史爸爸

史維：強烈譴責攻擊大陸生行為，將尋求外界協助，並採取適當法律行動

巴打唔好咁天真得唔得

收皮啦屌你老母
佢同林鄭一撚樣呀

hmmm 其實果日open forum件事係點？
不過佢洗唔係咁快轉風向呀 仲以為佢真心關心香港學生 呢頭就即刻奶共

當我無講過
屎維一世俾屎喂啦 dklmch
我又咁天真信左佢 自對一打屎

比佢星期五嗰日呃咗
停課再加埋今朝出封咁嘅email 聽日會發生咩事呢

本人被裝修

屎維真係冇叫錯

如屎煎平般維穩

屎維真係垃圾嚟

垃圾都不如

一直都話佢係垃圾
都唔知邊條友話要同佢道歉
人地轉嗰頭即刻向nds跪低啦

要求english取消屎維台藉送佢返大灣區啦屌你老母屎維

直接叫

佢不嬲雙面人

佢有美國籍

咪啲連登仔喺到吹奏屌返我地轉頭
咩都唔知又跟風鬧

咪就係，睇住佢點處理nds倒奶茶 打人事件，睇住佢點想DQ學生代表，睇住佢open forum嗰日串到pk
出面啲人唔知頭唔路唔知佢龜縮咁耐，到真係有自己學生過咗世先講下嘢就捧到佢天上有地下無咁
屌啦死咗人啦宜家先做返啲嘢，基本啦
仲要已經遲撚曬

G chi

大家快啲簽咗佢

聽日都停

點解牛池灣街市咁多green objects

g chi 停到今個學期完 thx

班nds又要發癲

呢個真 ig見到佢地叫春 話自己失學

翻清華啦

科大人聽日如果冇停課嘅有冇行動？

聽日使唔使返學？

呢條唔堵都自己塞

如果真係搞科大
佢地識路都奇啦 仲未計我地係地頭蛇
淨係skywalk都有排玩 四通八達
Hall又有山路又有bridge link
又有真seafront俾我地兜個圈 要走一定走到
不過科大畢業做咗曱甴嗰啲人渣就難搞

封咗北閘南閘點走出科大
係咪喺lodge 個條小路走

係時候發揮科大地理上唯一優勢
Call艇行水路

究竟聽日使唔使返啊

擺明要啦 咩事都無

依家真係差科大未俾班狗攻入嚟

聽日都停課

G chi pls make UST a virtual university

屌， 用online, 咁我你不如直接俾張 cert. 我啦

好擔心錫克廟

水警

覺得自己好廢 除咗識讀書 咩都無貢獻過

2. We have updated the university protocol regarding the involvement of the Hong Kong Police Force (HKPF) on campus. In summary the position is as follows:
a. HKPF will not enter the campus except in the following situations: (1) to respond to 999 calls; (2) to enter with a Search Warrant or Court Order or other legal document; or (3) if they have reasonable belief that a person to be arrested is on campus, under the Police Force Ordinance.

呢頭學校話會放狗入嚟
轉頭Civil department 帶頭非法集結

有冇人知如果online classes係咪第一堂9:00就要嗰個時間live，遲左就冇

聽講依家入campus要查埋袋

真定假
下午返去個陣淨係check學生證

online 得就一定有backup 可以自己重溫啦
呢d 時候仲擔心有無堂上

星期四會唔會停課

屌你老母屎維 幾時幫班狗含埋撚

起碼停一個星期啦 final都唔洗考

應該含咗 所以無攻科大

二穴齊發 屎維 屎眼被圍

唔知 今日開會果陣個印度人話佢同鄉俾人查袋

jeng online exam online university

其實係因為連班狗都知科大係香港豬大 d人淨係識摺lib 所以攻黎都曬鳩氣

Sad but true

今日封email等於話狗想入黎的話 可以除時入黎

蕭生都為中大而哭
喊了

屌 尋晚真係cls 唔知以為六四重演

封信開頭都話無imminent threat 不過官方咁送法有少少配合做大戲feel

唔會啦

會唔會搞到1月先Final exam

取消佢算啦

有d course已經出左email話final取消

ACCT2010改為take home exam

咩科

繼續罷課

唔知下星期呢

點home exam

好似啲功課咁網上交不過冇嘢搞就照常返去考

Mgmt

墮入圈套ed

科大ho ball

學費

港豬

同騰訊合作安排NDS翻大陸避開 然後開路比狗入科大
然而仲有人關心上堂
路過留個言

科大豬會話：屌今個sem咪冇得摺拉囉

個個咪你囉

咪玩啦 摺拉 我冇溫過midterm

重掛住考試
比人踩到試上心口喇

defer 都無所謂啦
咩時勢呀問online lecture 點

支那個Professor 串撚到

有冇channel link？

thanks

lmao 咁p/f 果個petition實係你發起

冤枉啊我都唔想停課啊

三權合作
黑警啲禁制令就秒批

讀大學第一個sem就咁
我就最後一個sem喇

其實我支持P/F 或者俾grade 俾得lenient d, 始終我地u都死左個人 你叫d有血性嘅學生仲點focus喺考final度

你貴為一間大學, 唔應該淨係教知識, 亦應該教學生關心社會事關心身邊人

條友好撚on9

我啱啱grad就咁

其實問心嗰句，星期六日睇埋直播，搞到星期一冇心情上堂，依家仲要搞到咁嚴重......就算依家停課我都笑唔出更何況依家係停課不停學

我SOSC1300 Mid term 得 11.5/120,係咪F左佢算？
Mid term mean 67
Mid term 25% final 40%
香港人，報仇！

我地ECON2113都係，俾個支那嘅新prof 搞到14分已經C因為最低分得個位數

其實成個sem cancel ，全部人defer一個sem，下個sem重新教過曬啲嘢，有冇得諗？
係，聽落係好on9但係宜家係非常時期，呢場運動唔settle好根本冇可能再正常讀書

Lol final is cancelled??

lmao 有對比之下我開始覺得p/f個petition無咁on9

科大仔鍾意讀書唔係浪得虛名

唔知，未講

終於唸到有咩可以令科大豬行動
就係取消final 大家齊齊爛grade
全民起義

我都想，不過呢頭就收到某prof話final喺屋企考仲要有幾日去做用midterm同final最高分嘅一份去grade，即係俾我地去抗爭攞F，nonlocal就可以搵人做攞A

Lmao 好似引d狗炸左libra佢會effective d

無計 d大陸閪賤種黎 一定組隊一齊做 除非你mt滿分

佢地係唔係人黎架咁嘅時勢仲要我地交功課做final科大人全力抗爭

屌 大學第一個sem就咁難忘科大人反抗

城大提早於明日完結上學期授課並取消期終考試

https://news.rthk.hk/rthk/ch/component/k2/1492168-20191114.htm?spTabChangeable=0

豬大停課不停學 仲要交assignment當final

city都要交嘅但已經連video都唔洗睇

LANG仲要upload video當speaking task

用你本身個分 又話唔比你反cup 爛你grade
比你錄片又有意見
咁其實你想點

計pass or fail算啦
反正無hon追

我寧願係咁

錄片全世界777

FYP點算學校打算點
利申，冇咩點掂去咗發夢

講開個保安安排
應該係用嚟對中聯辦交貨
因為知道好難捉到獅鳥手足
明明冇戰事發生，學又唔洗返
整色整水

都要有人讀書增值自己既
如果唔係邊有本錢反共

唔係呢個時候唔記得上多兩堂會有幾唔同

今日入科大要check袋+檢查水樽

科大今日11:30後清場， 唔比人入

今朝已經見到hall briefing

真？

91, 91m, 小巴都唔入科大北門，得792m入，唔知係咪驚有人返piazza 搞悼念活動

咁仲返唔返到

大埔仔落

過左11:30應該唔會再放人入

屌 我想返去悼念咋

番去拎野都唔得？

唔得

fake news

一陣有冇人黎，好怕得小貓3,4隻

都叫有d人

北閘有

真心？

入嚟又兜返出去

我唔多見喎

一兩架， 應該係哨

手足小心，科大真係太少人

local要走全部走曬

走咗唔好再返黎啦

強逼？

Civil題 究竟條橋多咗幾多Load
而佢design嘅時候有無預到要take咁多loading呢

sor宜家先發現，睇錯以為係講緊non local
自膠

由於現時情況
科大將建議唔同department提供pass/fail option
同時approve 所有late drop request

如果簡左呢個option 仲洗唔洗考final

如果揀P/F係咪只計算credits然後唔影響CGA？

緊係啦 唔係要黎做咩

但小心fail咗就會計你每科grade pt都0咗
所以係pass咗先唔計gpa

一個course通常會fail幾多人？

唔該你！噉我睇定啲先

總之計咩都係麻煩啦

無 唔好以為計pass or fail唔計grade唔使讀書姐

多咗26tons?
利申sbm

有冇人今日試過ZOOM嗰個video class

Any source

Check email 啦Ching

Sor 發雞盲

唔知 phy1112會唔會轉 pass/fail 唔係實超多人cheat 同請槍

最好就spring sem現場考
Phys1003都係咁做

即係等開sem再返去考 咁不如直接pass/fail 算啦

Yr1要揀major 我諗instructor唔會咁輕易揀p/f

但個公平性真係好差 如果格硬嚟

Spring sem現場考咪多啲時間準備
好過online 考 個個都滿分

你都啱 不過唔好一齊拉curve

Diu la ma sbm無得p/f

聽日就叫老豆派d狗炸撚左sbm佢

Dear students,

Tomorrow, at the usual class time, we will have an online conference. I hope you will be able to attend.

You need a computer for this. If you have a microphone, that would be good.

計唔計attendance

申請pass/fail張form幾時有？
同埋邊度download?
屌那星我yr4有科mt好有機會炒
睇下可唔可以就咁pass算

應該會record，你可以睇archive

呢堂係9:00已經好早，仲要依家咁嘅環境真係冇心情

點能解㗎？讀business嘅義士就唔係義士？仆街啦

好慘
相反我大部分科都係攞返上年啲lecture video就算

你ff下好啦 ust永遠都係ust

咪臭係 都唔撚知點解sbm做嘢成日咁rigid

屌你老母SBM

你當商獨流㗎？

買gear有冇得claim錢

之前無心溫書炒咗某科midterm below1 sd，但如果drop埋得返9 cred，仆佢個街

我都諗緊drop左佢 定chur final...
sbm正仆街

如果online exam嘅一能定drop，spring sem考返先考慮吓

點解？
我之前仲ff grading會lenient 左

online exam等於組隊挑戰，個mean一定超高

drop就浪費我成個學期嘅時間

都真 但我個course得fall先有得讀 仲要係major requirement course 屌那媽

ching 你準備定硬食都得啦
email左advisor 佢話正常情況下不會接受withdrawal申請

現在算唔算唔係正常情況?

佢意思係你可以照apply 但我地批唔批係另一回事

可摸以又搞翻個petition支持一科大政策 商學院是科大不可分割的一部分 矛得一校兩制

吓，入科大真係悔終生

其實都係睇instructor肯唔肯 p/f
有cs course都表明照用letter grade 除非你特別request

其實有冇人諗住整個petition 叫史維完sem 宜家邊會有心機讀書

其他u完sem其實係咪仲有coursework要做?

CU直接完sem，shitty 冇lecture/exam但有coursework（？）

其實幾時先DROP得科

走數

G持轉p/f
利申 mt後完全冇聽過書

琴晚要交份report 到而家都未開始寫

Ching聽講好多人都係噉

屌那媽 點解lihkg唔俾禾改名

依家連xianggang u都可以p/f了...

Ust 可以 不過要自己申請

sbm bù kě yǐ